「我覺得基拉可以屌打阿寶lo」

我有個fd咁講

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

YA ME ROOOOO

「其實巴尼會死係因為佢想懶型」

「gundam build fighter 不過係拍比小朋友睇嘅垃圾」

「我覺得seed destiny好睇過馬沙之逆襲」

啱喎 有咩問題

bait

一直都覺得unicorn
入面嗰個隊長先係最強駕駛員
拎住部量產機同人專用機55波

啊寶渣住部大牛龜撞死漢堡包喎

你見到時代嘅眼淚

屌依個真，畀佢用伏朗托部MSN-06S應該可以做低埋unicorn

咁戈奧揸住部gp01同對面皇牌打平手咪仲恐怖

岩牙 溝女方面完全屌打~

宇宙戰特化機打人地戰術用機仲要讓半臂先平手，普普通通啦，短時間由係地球比人單方面打變到可以有來有往算係幾勁，不過始終未去到假圖個lv

行開啦 月光蝶秒撚晒你班柒頭啦

武士道先最勁
揸住垃圾聯邦布勒都可以贏到科技贏自己十年嘅高達

阿寶0093同一個人挑哂成支新自護有咩分別
一個人打殘部MA再殺埋個ACE
打爆脈衝引擎再打埋馬沙
最後仲要推埋石仔
成件事一氣呵成根本CLS
你搵佢去做巴垃圾個位UC一集就完
唔講大道理直接捅你駕駛艙

基拉得夜晚沙漠打老虎果次先真係勁
之後一係屈性能(自由地圖炮)
一係出咀遁 (救世主同傳說輸得好慘)
就算對脈衝到最後唔忿氣想下殺手都係輸

東方不敗:屌打?全部同我走出機艙隻揪!

東方老師表示讓你地唔揸高達都得

呀寶打贏林友德先講

剎那隻眼識發光